經典文學改編，Lady Bird班底，超強陣容《小婦人 Little Women》1月9日上映

祖 (茜爾莎羅倫 飾)正要跟出版社老闆商討她的初稿作品，嘴邊掛著「我要主宰自己人生」的她，經常回想起這個吵鬧而溫暖的家：端莊美麗渴望愛情的梅格 (愛瑪屈臣 飾)、性格內斂細心善良的貝絲 (伊麗莎史格倫 飾)、活潑開朗熱愛藝術的艾美 (佛羅倫絲佩芝 飾) 和看似反叛卻很有主見的自己是迥然不同的四姊妹，她們在南北戰爭期間經歷戰亂、家庭、愛情的劇變，仍能在互相理解和支持下，勇於想像獨自的人生。對她們來說，成長也許就是努力活得有想法、有靈魂，成為最令自己驕傲的樣子！

轉貼: 香港電影

已經有優先場啦

遊完行先好去睇

噚晚睇咗
無睇過原著所以唔知會唔會改動好大
但覺得幾好睇
Greta Gerwig, Saoirse Ronan 同Timothée Chalamet
Saoirse短頭髮嗰時諗返起atonement嘅佢

同埋幾鍾意雙線敍事

saoirse

本書好睇

好想知呢套電影係改編晒書既上下集定小婦人一本？

講到好好咁

有greta gerwig同saoirse ronan既戲點可以唔睇=,=

睇咗，非常好
會令你笑足全場，窩心笑容嗰隻，但都有幾多催淚位
完美 casting + 演出
結局神來之筆，可以多重解讀

唔明樓主點解俾人負皮

好無辜啊

好似有啲人唔鍾意 emma watson？但今套佢做得好，比以往自然，浸星味都幾啱個家姐角色

樓主我支持你

我睇之前唔多鍾意佢......唔明點解佢個名擺係Saoirse前

海報 saoirse 排第一喎
片尾唔記得
始終 emma 係大星，都要靠佢賺下票房

可能啦，不過個角色好似本身係Emma stone做，但佢唔得閒，先變咗Emma watson做

多謝

Florence Pugh fans表示必睇

係啊，不過睇完好難想象 emma stone 做
emma stone 太有主角氣場

佢哋兩個氣質都好唔同，Emma stone冇拍美女與野獸，走咗去拍la la land，我覺得係正確嘅選擇